我家姐唔見咗四日

我家姐係4月30號下午話要拎野入迷李倉就唔見咗，我地去過報警但班警狗唔理，話真係死咗人先關佢地事打發咗我地走，我家姐有以下特徵
30歲
身高1.62米
啡色長髮
係機場做野
如果有任何消息請聯絡69932339
感激各位！

住邊頭
前排有幾個救命post
係咪個啲地方

幫你推下

住邊區去邊區迷你倉

失左蹤都可以唔關狗事? 佢地傻撚左?
爸打試下同區議員講幫下手

邊區先得㗎大佬

荔枝角海麗邨

咁恐怖
佢有冇咩病痛個啲野?

深水埗區荔枝角海麗邨

D狗真係食懵咗

Push

幫推

有冇男朋友

佢哋話失踨唔係刑事 係民事 我哋有搵區議員幫手 多謝提議

有 但係佢反應唔積極

過咗48小時就要做嘢㗎啦cls

屌佢好可疑

有古怪

迷你倉呢？有冇話同男朋友一齊去？

佢自己個網都打左出黎 爸打放心 家姐一定無事

男朋友係咪陳同佳咁樣

咪嚇樓主啦

有啊俾咗張報案證明我哋 同我哋講咗幾個 但係又唔幫我哋查佢男朋友嘅地址 唔知有咩用

我哋成家人都懷疑緊佢 但係佢做保險成日唔係公司有冇佢屋企地址 淨係知佢住青衣之前疫症爆發嗰度

冇 走嗰陣時攞住兩箱大行李箱

樣有咁上下樣衰 爭在冇粒墨

點解有咁多嘢要搬走？

各位 我係樓主 因為啱啱唔記得咗自己個ac password所以叫我個fd幫手開post

我家姐仲有以下特徵
英文名:Rachel
中文全名：殷倩宜

我同我呀媽都急到傻咗！好定家一個成年人就唔見咗
班狗又唔理，區議員又唔係度，真係完全唔知點算好，如果有人見過佢，或者有任何消唔該聯絡我
感激不盡！

我家姐佢唔玩 social Media 網上途徑冇用

屌摷佢出嚟啦，friend呢?!

咁都唔關狗事？食撚咗屎？學樓上話快手搵區議員幫手

pish

迷你倉有冇出入記錄

知唔知迷你倉裝咩 有冇問迷你倉叫主管睇下CCTV ?

另外你家姐用iOS /Android ?

Find my iPhone!

夠膽死十幾年都唔update
可想而知班狗平時有幾得閒

陳同佳案再現

push

裝雜物，因為屋企太細所以租咗個倉，佢個倉係新租嘅唔知係邊，但有一個舊倉係荃灣嘅一個工廈

實有friend同佢傾過計
快啲搵佢啲friend問

你找楊郁區議員幫手啦,佢好似幾好人架

我家姐毒撚嚟，冇咩朋友，得一個男朋友，但佢男朋友好撚古惑，唔知點搞

不過睇個款應該熄左電話啦
但我記得之前滑翔傘失蹤案 google 會track 住你個定位

Post埋佢條仔出嚟啦
等連登仔見到佢可以留意下

因為疫情關係，佢佢辦事處成日冇開，聽日我地會去報多次警，再搵多次議員

佢樣唔似喎
一個都有啩？

用Android 有咩辦法可以track到？？

P

成4日真係幾汶水
之前有冇試過離家出走

幾正

你有佢Google account可以track到

建議找埋涂謹申, 佢之前港珠澳橋有人失蹤單案佢都有出面

推。平安

推

其實直頭唔洗 你報案佢就要開file， 48個鐘係9up

冇試過，佢好乖，成頭家嘅經濟都係佢撐起

其實唔過48都可以報案
我記得我哋之前喺我哋facebook page講過

激嬲咗佢？係咪頂唔順你地呀

失蹤前有冇嘈交??

推
會唔會係男朋友教唆佢做啲咩

唔會，我係外地讀緊書，就算佢之前試過點樣炒大獲都好，佢都會打電話俾我，但佢今次block咗我wtsapp

買左人壽

快啲post埋條仔資料

屌十成九熟人做

Tui

幫推。 迷你倉去咗未？

比差佬捉左

覺得男朋友有冇可疑?

你老母仲正呀

打電話通唔通？會唔會上左男朋友屋企咋？

吉人天相
幫推

住開邊區m?
邊到返工？
有冇搵過同事？

Pish

似走佬

咁你記著個樣 再罰你去荃灣荔景個頭搵人

荔枝角，因為近排俾人炒咗，而家返緊呢份係新工嚟

up

電話通咗冇人聽

兩箱大行李箱 知唔知放左咩?

呢個係佢男朋友同我嘅對話，我諗緊會唔會係佢自己同自己講野，扮我家姐冇事，因為我家姐部電話冇lock pin

舊杉同雜物

唔知細佬電話？

報狗都唔理
呢個先係重點

收唔到whapsapp會唔會唔係香港？

通左無人聽 有機會仲未熄data 同定位！

Push!
雖然而家有中國肺炎
出入境有困難

但可以著手check 出入境紀錄

你家姐會唔會打個「吾」字？
你家姐男朋友用開「唔」喎

你家姐男朋友好有問題喎

陳同佳2.0

屌你老母死黑警失蹤左48個鐘都唔撚做野
你老母唔見屋企人又想屈鳩人係暴徒？

失蹤四日都唔受理

屌你班撚樣咪嚇鳩人啦
你老母人地已經好大壓力好慘

Jardine地勤？

十分可疑

講真失蹤4日真係好難向好個方面諗

help push

手足

點唔積極法
你家姐邊個陪佢去倉架？
去倉攞咩架本身
有無問倉攞cctv睇

真係男朋友黎?

幫推，希望冇事

寫晒啲有用既資料再post多次或者pin上去

失蹤一秒都可以報，睇小D TVB。

.

你不如po埋佢條仔岀嚟等大家摷佢？

中咗傳銷？又或者去學古箏？

推post

推推先

黑警又做野

點解你家姐連自己細佬電話都要問

點解你家姐會唔知你手機no.?

咁就要祝你好運， 同陳同佳女友一樣下場，R.I.P

係咪想confirm 個number?

你食屎啦

係囉, 見到咁講覺得好可疑, 同埋正常都唔會wechat你啦
PISH!!!!!!!!

搵多幾個區議員幫手

推！

點會自己細佬手機都冇呀

樓主講多少少
你搵左邊個區議員

咁古怪

整理下資料放上fb啦

PUSH PUSH

推啊 希望你家姐無事

好明顯關男朋友事

所有同保障市民生命財產安全既野都唔關佢地事

佢可能想講懷疑有人扮細佬白撞條仔 對下電話no.

但就咁睇條仔同細佬對話都無野好懷疑

正經返

其實我係認真，條仔唔嗲唔吊咁，好大可能係同樓主家姐嘅消失有關。未必去到人命咁大件事，但條仔係最大嫌疑。

推男友好可疑

有冇可能唔知細佬電話呀

@唉又比人

家姐男朋友好撚鬼

yes

Push
條仔真係好大嫌疑

用微信 條仔咁怪 中國人黎？

係喎 知唔知邊個倉?

push！

收唔到whatsapp?
返咗大陸?
但而家仲要隔離14日
樓主仲要話佢家姐冇用過wechat?
好可疑

點解會無save細佬電話

Btw你同你家姐唔同姓

即刻搵議員再去報警
失蹤四日冇可能唔查
你睇下佢啲野有冇迷你倉既單
或者睇下佢電腦搵過邊啲迷你倉

男友就係兇手

條仔用啲字難睇到
姖姖姖
Btw幫推 希望樓主家姐早日搵返

推
正常點都打返個電話同屋企人講聲啦
唔會咁多個屋企人既電話都唔記得掛
條仔好有可疑

屌佢 抄低number投訴啦

哇 推

條仔好可疑

仲要樓主喺外地,好難搞

我家姐份新工係係機場做倉，唔知有冇巴打做倉嘅有見過我家姐，尋日我地有去機場搵過，但太多公司搵到夜晚10點都搵唔到，仲有就係，仆你個街死黑警，咩撚都唔做，屌你老母，話拎住兩袋行李一定係走佬，話死咗先關佢地事，我屌撚曬咁多位做黑警嘅仆街，所有野check交通紀錄，出入境，全部都係要黑警做野先check到，所以我先咁手足無措

親身去揾條仔啦

試下放多啲你家姐嘅資料同相去各大平台 睇下有冇人呢幾日見過佢

邊個倉?
係affc個d agent倉，定係hactl, aat, cpsl?
講黎聽可以收窄範圍

樓主 會唔會你家姐去咗中國？所以用唔到whatsapp?

利申無去過所以唔清楚用唔用到 希望幫到你

你家姐男友好可疑喎

直接post條仔張相出黎啦

推要平安

黑驚又殺人

邨友幫推

條仔個訊息話會去同事屋企訓？
同埋條仔個wallpaper咁撚古怪
係一個阿叔黎 ？

對付這些懶黑警要找涂謹申或林卓廷,佢地熟路。區議員可能都唔夠牙力

你家姐男朋友會唔會上你哋屋企

應該係 香港人好少講「發訊息」

去報狗，狗唔理？我記得前排睇王喜佢話報失蹤，狗會先查報案人睇下有沒自導自演既可能先喎。邊有可能唔受理

直接搵失蹤人口調查組

聯絡電話:
港島總區失蹤人口調查組- 2860 1040
東九龍總區失蹤人口調查組- 3661 0316
西九龍總區失蹤人口調查組- 3661 8039
新界北總區失蹤人口調查組- 3661 3112
新界南總區失蹤人口調查組- 3661 1176

有無揾過佢男朋友？
佢工作嘅地方有無聯絡過？而佢地有無聯絡過你地？
因為一個僱員無返工的話正常都會揾佢留嘅緊急聯絡電話。
Whatsapp status有無update?
電話係長响定唔通？

Post條仔嘅資料出嚟

破案關鍵？

唔知，佢係呢幾日先返新工，只係知佢返機場，做倉

樓主睇#109

最後著咩野衫褲鞋襪
最後出現既時間日期
即係四日前幾點左右？

由屋企 即係海麗村
去唔知邊度既迷你倉

知唔知佢帶咩野去倉
佢有冇玩Pokemon go 之類定位遊戲

成年人失蹤班狗只會hea你
唔好期望佢咁多

幫推

你家姐無你whatsapp電話？
假左d喎

帶埋牛肉刀

Wechat 張圖有好細嘅profile pic
同埋Whatsapp張圖冇blur條仔電話

真

推
樓主見到on9仔block就得

啲黑警係咁撚垃圾
你去報案要你搵埋證據俾佢先
再睇心理受唔受你

條仔相當有嫌疑喎

推
快啲搵區議員幫手啦

Push!!

有搵過佢男朋友，佢男朋友好老定，好似知佢係邊咁
而家呢份新工應該係散工嚟，因為我家姐啱啱俾人炒咗，應該呢份唔係長工
whatapp我家姐block咗我，全部野都睇唔到

死咗人先關佢地事

連登神探全面進場

推

條仔蠢極都唔會作呢d 對話掛？
咩意思？

會唔會你家姐唔想你地搵到炸?
關係唔好?

推左先

推依個

揾齊人帶刀剷上條仔屋企

可能已經肢解咗，扔咗落海/去咗堆填區

三四年前既警察會認真幫你查既
不過今時今日喎，仲要唔係啲廢老更加唔會幫你查。最多咪錄下口供咁，過多一排就close file

自求多福啦

踩上條仔屋企啦

佢同我媽咪係關係唔好，但同我唔會，之前點嘈都會同我講心事

男朋友姓凌？

利申google搵

push
希望你快啲揾返家姐

區議員？？

樓主有冇fd阿 屌你老未吹雞幾個人夾你家姐條仔出黎啦
仲on99咁whatsapp

近排家姐除左俾人炒之外，有冇透露過其他唔開心事係關於男朋友？
如果平時同屋企人有傾有講，點會無啦啦block自己屋企人

希望快d搵返家姐
幫推

有冇可能可以去到迷你倉睇？

黑警又唔做野

puah

幫你推

Push push push

區議員？？？

Push push

係你唔知定真係唔積極
女朋友唔見左都唔關心得兩個可能

pushhh

係 全名凌伯平
英文名Catson
呀叔嚟，我家姐因為從小小個就冇咗老豆，所以搵親男朋友都係搵大佢好多嘅，話比較有安全感

推爆

Pushpushpush

你肯定？

推POST

唔知佢條仔住邊 只係知佢住青衣，同埋我唔係香港，我個fd 尋日陪我呀媽搵咗成日

放咗⋯

下點會block屋企人 條仔蝗黎?

可能頂唔順 唔想再咩起頭家
睇你話又比人炒 仲要照顧屋企
你就去外國讀書 可能連你都憎
我相信9成係唔想理你地

衰口講句
扮下藍屍著埋I love popo去報都有可能會理

希望你家姐冇事

有冇搵到家姐平時聯絡既朋友？朋友多數會俾到d料你

有一個可能係你家姐有咗然後返大陸落仔
所以預咗要喺上面休養一排, 拎埋行李 (樓主講果兩喼野)
所以只可以用WECHAT 用唔到WHATSAPP?

利申: 鳩估

推 香港好撚白色恐怖

屌手快快禁左不推文

睇#109呀

佢哋好撚鍾意乜都話唔關刑事嘅事，反送中之前我都曾經同一班苦主報警，關於一間婚禮公司嘅詐騙案，但係嗰班狗喺度話呢啲唔算呃人，又喺度講埋乜鬼嘢依家啲人覺得呃感情都係呃人㗎啦，唔通又係刑事罪咩！
屌佢老尾！
反而海關嗰邊啲哥哥仔跟得仲加好，雖然最終都係告唔入，不過佢哋真係跟得好貼。

推到搵到

有冇男朋友資料呀

有可能

但都推左先

推，我都覺得男朋友好可疑
希望樓主家姐平安回來

會唔會呃保險 失縱有錢陪 或同人有訴訟 避開一排咁

巴打有見過我家姐？？

p

都揾唔到點知佢生定死呀
如果知佢死左仲去揾黑警黎做乜?
黑警真係ON撚9

台灣人

推...
個叔做得佢老豆

希望吉人天相

推，有無問佢朋友？有無問迷你倉？

個樣好老

同學？男朋友？
有冇好姊妹果啲？
佢地會唔會知佢平時啲去向？
迷你倉有冇人見過佢？

推推

屌

係本身關係差定咩

佢男朋友唔似香港人喎
係香港長住？

幫樓主推一推

fb見到好似係台灣人 返台灣投票

如果係問下有冇Jardine啲人知佢去咗邊，識人做Jardine

有台灣護照，係香港長住

Po張年份新啲最近影既啦

g9g

tui

定係你家姐殺咗條仔嗰兩包就係屍， 再自導自演對白

拎住兩袋行李有可疑喎
係咪走佬唔敢同屋企人講

點樣check?

會唔會先姦後殺

花式自爆...

就係唔知佢做邊間公司，但可唔可以都幫我問下你朋友，睇下有冇我家姐嘅資料

佢哋只會忙於對付示威者

鳩少陣啦

祈求樓主家姐平安無事

Block 屋企人好古怪
定條仔用佢電話block 你？
如果係你家姐block 你的話咁應該同佢離家出走有關。

冇可能，尋日我呀媽同佢男朋友傾過電話，有開facetime

推 希望快啲搵返呀

保險

係，所以先驚，但班死黑警就一口咬定係走佬，咩都唔做

希望無事

你家姐好正

推推推推～～！

佢男朋友話佢間中去女同事屋企瞓
有冇搵過個女同事？

9成9離家出走

呢啲八九成都係身邊最親嘅人做
再加上啲奇怪 chat history
你家姐男朋友最大嫌疑

之前都有單空姐俾條仔殺咗
條屍塞埋入屋企衣櫃
家人都要幾日先發現

我建議你同家人即刻去個迷你倉嗰邊搵吓

幫你post 找

講句幾正都俾人屌 真係慘

PUSH

知唔知邊個迷你倉
同埋機場散工有無問到相關同事？

附近工廠大廈啲倉？

同媽咪關係會差啲 但係本身同嗰個男朋友一齊咗六年 都會有少少拗撬 今次唔見咗因為同媽咪鬧交 之前鬧完交都會同細佬講 今次連細佬電話都block 埋

佢highlight係指班狗on9
icq執柒左好耐

唔會我同佢條仔傾過電話 仲在生

呢啲post都見到你吖
Btw樓主有無用第2個no. Whatsapp你家姐呀

男朋友都搵佢唔到？

你家姐比人炒左屋企無左條水喉你呀媽有冇同佢鬧過交

幫樓主推

點解無人講樓主都有d奇怪

見到你家姐fb一年前啲留言都係用緊個吾字

男朋友話同佢聯絡過 但係send過嚟嗰張WhatsApp截圖怪怪地

你話你家姐撐起成頭家，呢排又比人炒左，番緊散工。會唔會因為經濟壓力所以想離開你地？走果陣果兩大袋行李係咩黎，係貨物擺去迷你倉定係衫褲果啲？如果係後者會唔會真係走佬。
假設你家姐條仔係清白嘅，會唔會都係因為知道你家姐純粹想離開你地所以先唔care

同埋佢fb仲係講緊自己做永明做？

agger

樓主又話家姐唔用social media
但佢fb 2月都有po過下相

首先失蹤48小時已經可以報狗
D狗係會耍走人 令佢地唔駛做

快睇下佢passport係咪屋企

我都覺鬼鬼地,係咁踩家姐男朋友,又爆哂資料出黎
如果家姐只係離家出走,比你起哂底去連登
真係憎撚死你,又話家姐戀父又毒撚

留名跟進

咪係 奇奇怪怪

岩岩見到你話你家姐失蹤前仲同呀媽鬧過交，咁可能真係心情唔好所以走啵？之前會搵番你地都唔代表次次都會，你唔會知一個人幾時先真係崩潰。
佢條仔既然話聯絡到佢，問佢拎啲實質啲嘅證據仲好

會唔會可以跟下佢男朋友，睇下係咪有古怪
宜家都冇其他嘢可以做到

成件事都好撚古怪

我都覺，樓主講吓因咩事響外國都可以鬧交鬧到個家姐要拎行李走？

樓主應該唔係佢親生細路，你睇佢#313個打字語氣。所以邊有可能會block鳩埋佢，然後仲有個家姐又點會問返男朋友佢細路個電話號碼

成件事連樓主都有種奇奇怪怪既感覺，搞到我諗起大角咀單弒父母案。

推 ，希望最終平安無事

過咗48小時黑警點都要受理報槳

推，希望你家姐冇事

好鬼

迷底解開了 我唸係你男朋友計劃來

露破綻了

個男朋友好可疑
樓主有冇去問下迷你倉

睇wechat張圖
家姐男朋友save樓主電話做李中逸
同家姐唔同姓

鬼撚到傻

樓主可唔可以講下你家姐因咩事同媽咪拗交?

搵當區議員同記者

Upppp

樓豬係⋯⋯⋯⋯？

係，我同佢同母異父，我只係想知我家姐而家係生係死，返唔返屋企都好，我真係好擔心

樓主有講家姐細細個已經無咗老豆 會唔會係同母異父？

家姐

on9少陣啦

樓主自首啦

大角咀弒父母案

根本睇樓主啲語氣都奇奇怪怪，例如#313『我家姐因為從小小個就冇咗老豆』，點解係第三者角度？同埋有時又打媽咪有時又阿媽，然後＃442朋友居然叫人地老母做媽咪

樓主疑點一
樓主同家姐唔同姓？？
樓主疑點二
樓主話家姐無用社交媒體 但有巴打搵到家姐fb？？

兒登係咁

樓主pin呢個

你有無試過用其他電話WHATSAPP佢

因為佢老豆唔係我老豆，嗰時我用緊我朋友ac

會唔會係

唔同姓係同母異父 上面有講
第二唔知

靚女

咁我明點解家姐要出走
老母返頭嫁 仲要家姐一個人頂晒屋企開支
Cls屋企

神探

似怕左你地走佬，去睇下佢私人物件如護照果d仲係咪度，冇左既多數係走佬。係度先驚啦。

幫你查佢男朋友地址 犯法架喎

我唔知你話區議員唔見咗嘅意思係點樣

你可以試下搵埋你附近選區嘅區議員幫手

仲有

send埋上去telegram公海

公海搵人快過連登好多

希望你快啲搵番你家姐

咁我覺得無一個好合理嘅原因查男朋地址
反而你諗下有乜資料有用，例如情緒病，感情問題，翻工地方，迷你倉有無岀入記錄

成班兒登偵探查撚到樓主都係犯
係犯會唔會走上黎make nosie搞大啲件事咁on9

希望樓主家姐快啲上水

唔講得架 收下把口啦 你老母仲正呀

講樓主奇奇怪怪=懷疑樓主係犯？

我唔係偵探 但想講有樣野叫賊喊捉賊

點解要po 2一樣嘅wtsapp對話圖，一張blur電話number一張唔blur？
同埋樓主話唔記得pw用fd ac，但之後都係一時用自己ac一時用fd ac？ 如果用得返自己點解仲間唔中又用fd ac？

揾區議員幫手喇，不過民建聯網絡幫到手既機會應該大d, 睇你心理關口

呀噢！

推 大家幫幫手

希望家姐無事

推推推

樓主有冇諗過搵靈媒，起碼係生係死都知道吖

你講清楚來龍去脈先啦不如

你家姐家庭成員有邊個 邊個係同住

你本身又係咪同佢同住 係咪得你係外國

之前報狗搵區議員個D係香港邊個幫你地手?

睇facebook你家姐明明有玩social media
你又話佢毒撚冇friend

就咁睇落條仔清白過你D屋企人喎

沒聽過大角咀弒父母案呀，其實樓主話自己係外國留學。就咁一張相證明都已經夠
同埋就算係查失蹤都會查埋報案人有沒可能係自導自演。

會唔會有方法開到佢電郵？
或者開唔開到佢電腦 ，睇番最近求職網同機場有關。 有機會搵到到做咩公司先。

幾時幾點邊區
迷你倉喺邊

莫非樓主就係兇手，用連登洗緊嫌疑

佢男朋友真係慘 無啦啦比人爆左佢電話上網

傾左
乜

家姐都慘啦,比人起哂底

推
真既話人命要緊

係咁講家姐男朋友壞話,成個POST都引向個男朋友

如果佢男朋友知道多啲資料咁係咪可以問佢？

佢男朋友做sunlife 你上sunlife 公司，俾報案紙cs, 睇下問唔問到你家姐有冇買過人壽
如果張單受益人寫佢男朋友就好大機會…

其實我都覺得樓主可以講清楚啲細節，
巴絲問佢家姐做邊間又唔知，
話無用social media，但巴絲又搵到fb，
好多細節位無講清楚就不免引起人懷疑。

當年周凱亮都係自己拍片定接受訪問，
話唔見左呀爸呀媽咁...

我信你呀樓主，希望快啲搵返你家姐！
只不過真係講清楚細節，講多啲好啲，
咁大家有心幫手都有跡可尋丫

靈媒咁撚勁就知道咁多浮屍係唔係黑警做啦

😱😱😱

pp

推!! 希望快啲搵返!!

佢係樓豬家姐嘅話係咪可以po到近照而唔係喺fb無add你家姐都搵到嘅舊照，樓主po嗰兩張講緊12年同16年嘅相，相隔咁多年家姐個樣都可以好唔同

拎兩大袋走似係離家出走 建議搵返之後要了解佢多D

太枱舉我老母...

你老母仲正呀 幫手share好過啦

我家姐係4月30號中午話去迷李倉之後就唔知咗
唔知而家係生係死
我家姐有以下特徵
中文名：殷倩宜
英文名：Rachel
身高：1.62米
中等身材
啡色長髮
係機場做倉
我同佢係同母異父，所以唔同姓
我自己一個係台灣讀緊書，我知我家姐失咗蹤之後就叫我個fd幫手同我呀媽去報警，搵佢
係失蹤前我家姐同我呀媽有嘈交，但每次我家姐都會同我傾心事，我地感情好好
同佢男朋友一齊咗6年
佢男朋友表示我家姐有同佢聯絡，但我叫我家姐打個電話俾我報平安，由尋日同今日都冇消息。

好恐怖

佢男友咁怪

你都無女朋友

屌按錯不推文 集氣搵家姐

幫推
要平安

佢男朋友唔積極因為佢男朋友聯絡到佢（如果張wechat圖係真嘅話）

但好奇怪喎，覆男朋友唔覆屋企人？

正常 佢走之前同樓主老母吵完交

咁老母啫唔嚟樓主

on 9, 話你家姐想搞恐襲，popo即刻做野la

Update 埋Xanga 上去

幫推

如果佢番左大陸。有機會被隔離緊14日

推爆佢

點樣唔積極，可唔可以詳細少少形容

我覺得你話你家姐係經濟支柱 咁佢因為武肺比人炒咗 一個女人仔咁辛苦去做倉 一定係走頭無路 好大經濟壓力
可能唔想再比家用你哋 始終屋企個老豆唔係親生 個細佬只係同母異父 你仲要咁嘆係台灣讀書 佢咗辛苦要供養埋你 條氣唔順 覺得一走了之仲舒服都唔出奇

佢男朋友唔積極可能係佢同你家姐同居緊 你家姐唔想佢男朋友透露佢行蹤 所以咪咩都唔講你哋知

以上係個人愚見 如果你家姐唔係自己離家出走 希望佢平安快啲返屋企

樓主話家姐執咗兩箱野，兩箱咩？
如果係衫，而且係日常著開嗰啲，咁應該係嘈完交離家出走

你不如心平氣和啲處理件事喇
例如同你家姐男友傾個電話
如果男友收留咗你家姐，睇吓有冇deesculate嘅辦法
如果條仔有可疑嘅，你又可以問清楚啲

睇你啲留言似係情緒發洩多過尋人 （ wechat同連登留言）
例如你一開始話條仔反應唔積極，似係想暗指條仔加害你家姐
但後來大家又睇唔到條仔加害你加姐個動機
然後講講吓先知原來屋企人嘈過交嚟

而家似係你本身就唔妥家姐條仔
今次條仔收留咗你家姐
你就借呢個機會插佢，順便逼家姐上水

咁你不如直接搵個男朋友?

咁大個人 就算去左條仔到 講聲都好啦

佢一個要負責全家支出 又失埋業 再同最應該喺低潮陣幫你嘅至親吵完 壓力應該好大 想離開家庭一排我可以理解

2

幫推 願平安

咁佢男朋友呢兩日有冇同你家聯絡？佢男朋友咁冇交代既。。。

返大陸好似要隔離14日

未fced

推推推推推

有冇問過迷你倉睇cctv?

兩個可能
一係去佢條仔度
一係俾條仔殺死

樓主家姐係處理得唔好
但係樓主呢個post可以有更好嘅處理方法

補充返先，我個post語氣有啲重咗
我唔係想話樓主做錯，佢都係一時情急
只係想提醒佢太情緒化反而一葉閉目，隨時搞禍件事
如果有冒犯嘅話，同樓主道個歉
希望你早日揾返家姐，一切平安

WTF 反應唔積極？唔見左個人wo

樓主不如詳細啲寫俾蘋果，睇下肯唔肯報出唻幫手搵人

男朋友殺左人
唔駛問

真人版YOU

樓主請解釋你話家姐唔用social media
又話同佢好close感情要好，連登仔一嘢就搵到佢fb

最後應該左下文

又話人哋毒撚，年頭先要去frd嘅餐廳拜年

樓主連證明自己係台灣咁簡單都未做又點會解釋到，都係個句報「失蹤既報案人自己本身都有嫌疑」

借刀？

推呀

會唔會私奔 談一場可歌可泣的戀愛

等左好耐 終於有案件

話樓豬有問題果啲都on9，關樓主事仲會開po咩，笑撚左

微信?比強力部門捉左?

去咗邊個迷你倉？

你搵咗幾廿年？

推。 and 佢男友近青衣邊頭

chur住條仔問，好有嫌疑

個樣的確唔似無fd

樓主留學係咪家姐供你去？

721831101111

絕對可以報人口失蹤， 警方無得講唔關佢哋事， 直接搵區議員幫手

Push!!!!

係咪沒聽過大角咀肢解父母案？人地開埋Facebook page 搵老豆老母呀

其實條女係咪欠債 或 拎左借左屋企錢走左去 所以樓主用咁既方法搵佢？

周凱亮 亮哥當佢都到？

2個潘曉穎

做唔到啲咩，幫你推

幫推

手足可以放埋係tg group幫手搵(例如Find Us Channel)?

佳爺2.0

Help push....
Plz be safe

咁失蹤人口調查組屬邊撚部門，
康文署呀屌柒佢

唔好扮睇唔到呀樓主

再報狗？
咁多日都唔理？

唔知佢啦，我睇完只係諗到周凱亮

樓主回覆下

人地可能作緊故仔呢

天真 有冇聽過賊喊捉賊 小朋友

男友話仲聯絡到 咁樓主男友都無乜機會係兇手 無兇手會扮仲聯絡到失蹤者
咁應該無人死 純避開屋企
樓主明顯比緊壓力男友
多數係錢財 一係老母樓主係痴線既 或怕家姐比人呃

唔積極咁你要積極追問

感情好好但冇你電話你又唔知佢做邊間公司?
Btw點都好啦 希望你家姐冇事

試過fb message佢未？

我而家都覺得家姐應該冇事，男友最多幫手隱瞞去向
似係頂唔順樓主一家，離家出走

失蹤48個鐘就應該要受理
狗就係懶鳩

雖然依度d神探想有兇手 同佳凱亮2.0
但聽落唔樂觀

機場咩部門？幫你留意下

無鬧架情況下block whatsapp

樓主開post講d唔講d
問到先講好可疑

點解樓主仲奇怪

甴近平

X2

幫推一下

之前都講左 同老母鬧完交 離家出走有幾奇
樓主學費係咪大部分家姐比？

如果係真既你家姐都幾慘 走係人之常情

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

條仔真係鬼鬼地

pish. 樓主要整合下d資料

track 到，搵google 或者apple 幫手，可以搵到gps path

不好意思借位謝謝

【凡事Be Water】流水式悼念手足，有無得諗?

連登神探進場

咪係 離家幾日 男友都話聯絡到 都搞咁大 仲放相放資料上網推左咁多頁
家姐係經濟支柱 咁即係無乜機會係 家姐借呃拎左屋企資產走左去啦
又唔係真失蹤 又唔係夾帶私逃 都搞到通輯咁

依個細佬 阿媽都算唔話得

幫手推下

邊個倉
失蹤一定係狗查

又要預備世界大戰了

搵返未？

佢會唔會喺個倉入面困住左 想打電話又打唔到個啲啊？

文字上似唔似你家姐打嘅字

例如吾 呢啲錯字

pishhh

Pushhh

邊度講間中去女同事屋企瞓?

幫推
希望樓主家姐平安！

點解你家姐要問返你電話no.? 你地有聯絡開佢會唔知？ 定係換左電話唔記得？你家姐本身會用wechart? 你父母搵唔搵到你家姐？
如果佢男朋友有可疑 佢個做法好奇怪
一來用唔係常用既wechart
二來話佢聯絡到你家姐
依二點都係無必要 只會令人懷疑佢

如果係咁 佢點會wechat到佢男朋友？如果wechat到 第一時間就叫人救啦

可以check到電話最後位置？

似離家出走喎 問清楚佢條仔先

真係有啲陳同佳2.0 feel
幫手fb share

擺佢男朋友張相出黎公審佢啦
好明顯佢身有屎

問自己細佬咩電話號碼真係好奇怪
推

又見到你個簡體仔

班狗唔撚做野懶到仆街

如果男友殺左家姐
咁點解要扮依四日仲聯絡到佢家姐？唔直接話自己都唔知佢去左邊？
可能佢仲係屋企處理緊屍體 唔想咁快比人懷疑？
或者佢知女友手機最後訊號係佢屋企 所以嫌疑最大
佢想處理好屍體 再帶走部電話再message 等人覺得家姐唔係佢屋企出事？

你都幾撚無聊喎弱智仔
咪撚騎劫樓主個post啦屌

有無問過佢公司佢有無返工?

Rachel?

push
做唔到D咩

仆街 真係rachel 以前同佢係同事 仲食過幾次飯

More

More啲咩

咁你快啲報警拉樓主啦

佢有冇相熟朋友 有冇ig個啲囉

乜都無 好撚多年無見

R.A.P

721

但係商場唱歌仔就係刑事。

咁撚老！🥺🥺

Push
但樓主家姐有冇參加過嗰啲遊行示威

push 救人

Up

迷李倉有冇佢物件

好地地點會block 9你， 會唔會係你溝唔到人， 仲死唔放手煩到阿媽都認唔到， 人地先block你呀？

證明到你係人地細佬先啦， 又唔同姓， 講下就係? 我話你爭我5萬蚊都得架啦

佢條仔青衣邊頭，青衣都幾大架喎

推。

幫推！

其實呢招ok喎
不過樓主小心俾人告浪費警力同誤導

有必要就搵偵探查鳩佢，一係自己跟蹤

仲話ok，到時攞樓主當證據砌9佢家姐生豬肉都得

報黑警你企硬既話佢冇得唔理
CCTVB成日昆人要48小時,其實唔洗
你有合理理由就已經可以
更何況你都過晒48小時冇聯絡
完全係合理
D死黑警唔想做野姐
你企硬,想玩大D抄埋佢NUMBER,錄埋音
有錢搵律師既搵埋律師去

通咗但冇人聽 咁即係電話仲有電...

你家姐用咩電話型號？.... 可以判斷到係咪有人/佢自己有叉過電

因為正常電話4日keep住有用 理論實已經冇哂電

樓主仲未解釋點解唔知家姐有用social media？
同埋家姐唔似係好摺嘅人
有無打過去公司，或者直接去公司搵？
BTW 個人覺得家姐應該係想避屋企人，男朋友幫手隱瞞

想問下家姐唔見咗慘啲啲定俾黑警屈慘啲
如果可以令黑警做野唔好咩

teoi

推，吉人天相！！

睇埋對話圖，佢男朋友真係令人好懷疑

可以pm 議員Facebook or telegram
會應機嘅

已破案

樓主呢？有無消息

我覺得樓主講嘢語氣有啲怪，硬係越睇越睇起周凱亮事件

連登偵探又要出動了，保護世界和平

樓主可以聯絡楊彧 當區區議員
推俾樓主睇

樓主可以搵楊彧仲有他問你睇下有咩幫到手

請私家偵探搵

有人講咗啦，不過講咗你都唔會信之嘛

第三張圖
佢男朋友send畀佢家姐張圖有講

男朋友肯定有古怪

聯絡楊彧幫下手

樓主可以聯絡該區楊彧議員

全港最大犯罪集團 唔係浪得虛名

似嘈完交 嬲嬲地返大陸散心
大陸係收唔到wttapps 架
唔經深圳灣過關好似唔洗隔離
例如港珠澳直上中山咁

FB PM佢吧

我本身都係咁諗 但你睇返wts個cap圖 佢男朋友話家姐返緊工而佢家姐係返機場倉 咁即係係香港吖

「喔噢～」

大陸唔係收到既咩？係上唔到fb我印象

會唔會困左喺迷你倉

搵到未? 推

用香港台收到架喎

＃87 話佢比人炒左返緊新工
咩新工 新工可能要返大陸做野唔奇
因為好少返 上到去先知收唔到wttapps
咪逼住用wechat lor

不安

約你家姐男友出黎問下

記得帶多啲人去

其實會唔會係債主搵債仔？
扮搵家姐？

利申 9up

一口氣追曬
樓主真係好怪 選擇性答問題
人地質疑你就唔覆
正常人唔係應該即刻澄清咩

新工係機場倉 #222樓主講嘅 但返機場倉有冇機會返大陸做野就真係唔知

唔係，對住呢班連登神探我冇野好講，好彩嘅係有區議員睇到個post啱啱dm咗佢，希望佢可以幫到我搵返家姐

佢男朋友表示我家姐有同佢聯絡，但我叫我家姐打個電話俾我報平安，由尋日同今日都冇消息。

呼之欲出